中產/小康既你 依家生活過成點

搵緊好幾皮一個月 儲左1M up
反送中前好多plan
又要儲錢買樓 玩車 飲飲食食 好開心
但經過反送中 仲要多埋國安法
全家已經對香港死心
所以依家都要儲錢 不過唔係儲黎玩樓
係儲黎去外國讀書+移民
儲夠200萬就去外國闖一闖
錢就未必夠架喇 睇下到時點啦

其他巴打又點睇

已經諗緊投資移民去邊

咁你去邊
我想去美國